點先知自己係咪同性戀？

好苦惱

試下就知岩唔岩

pmed

睇gv 有扯
打得落
出埋

如果你三樣中曬
最少你生理上唔抗拒

問得即係係啦

同我試下

你有叫雞架喎

有無養狗？

要係bar枱問

性≠戀

你唔係鍾意個清潔工咩

比同事屈

咁你鍾唔鍾意揸波？
鍾意咪唔係同性戀囉

有時覺得肥仔波幾qq

肥仔波同女人波都唔同

開套gayav黎睇
有扯就係
利申：扯過

點解甘覺得自己係同性戀呢？

曲線求j圖？